黃大仙緊急呼籲！睇馬路！

[size=6]大量EU黎緊啊啊啊啊！[/size=6］
先撒啊唔好戀戰啊！

彩虹道好撚多狗 多防暴入緊去啦

推

叫現場小心包抄啊